宣布港島宵禁未？

而家仲去唔去得港島？
利申住果頭，岩岩放工